關於勇武隊解散 小弟只係想問大家一個問題

勇武小隊早唔解散遲唔解散 偏偏突然爆咁多單
係真係假大家自己衡量 我唔敢講話喺
可能真係有一兩單堅既
即使全部係真 我只係想講更加證明到一場運動唔係單靠幾對勇武小隊大家就可以安枕無憂 更加需要提早全民勇武覺醒
如果唔係嘅話咁不如大家去返五年前一齊圍爐bbq開嘉年華玩下唔好